[新喜劇之王] 周星馳: 「如果無咗農夫我都唔知點算好」C君: 「我收咗你大利是吖嘛」

表面就開開心心,合作愉快
但以星爺性格同要求,某個位隨時要錄十幾次,最後居然同你講都係第一次效果最好

收檔啦，星爺
年年拍埋啲垃圾，

喊完十次 之後先話其實部機無開

要配音，唔講人知仲以為周星馳個套係卡通片

笑出聲

周星馳：「你仲記得收左大利是咩！」

點解要用大陸人然後搵返香港人配音
而唔係自己成班香港人拍再搵大陸人配音打市場

講到尾咪因為錢

俾狗睇

呢個時世 邊有香港人又平又做得戲

唔係星爺主演唔會入場睇

要配音點解唔直接揾香港人拍

好尷尬

無錯，就係為錢
因為大陸佬先畀得起錢畀佢拍佢想拍嘅嘢
兼且唔會過問干預佢拍乜
大陸佬係只要佢開戲就肯科水
然後坐定笠六等上畫賺錢

幾鍾意星爺都係咁話，呢套炒冷飯真係唔會支持
星爺真係越來越唔掂拍啲戲

其實不如佢唔好再拍笑片好過啦

反正以佢依家個江湖地位

拍咩都有大陸人科水架啦

既然大陸佬比得起錢又唔會干預佢拍乜 點解佢唔搵香港人拍?

做人現實啲
俾我係佢都咁做啦
14億同700萬既市場分別喎
依家700萬仲有起碼2.3成煲冬瓜

睇片c君撚到星爺 有冇飯盒個句星爺都跟唔到

之前美人魚果期有本雜誌搵路人拍片問星爺問題，有d路人講返佢當年既對白，星爺係無印象咁回應, e段片又係，好似get唔到自己以前做戲時講過大利是同飯盒咁

含住啲煙頭企係角落頭嗌好好味呀，嗌到我滿意為止

宜家聽周星馳把聲好陌生

佢地狂植入對白，但周生好似無發覺咁

新喜劇之王仲有兩個禮拜先上，今日票房已經破4千萬

呢d垃圾等上網睇算撚數

屌 人地順便喺香港上埋咋
理撚得你咩

可能都係你班友自己無端端當左佢某啲對白係寶咁 成日係咁重覆又重覆 分分鍾佢都無乜睇返自己既戲
佢自己都唔覺得有咩特別好笑

事實嚟

收山啦屌你老母

咁唔該你交戲啲啦 楊師傅

我自己覺得周星馳想快啲完咗走人就算
理多你兩秒都嫌曬時間

睇左先屌啦 畫都未上係到屌黎屌去

而家屌鳩佢用支那演員呀

功夫後就用支演員
有咩出奇

好期待

拍完轉個頭都唔記得啦

係喊足17次
不過都有開機,一次咁多
真係比星爺玩殘
原因好似話阿梁思浩嗌左聲"星仔"

如果佢依家拍返套全香港班底又有幾多巴打仆去睇

星爺好似無咩氣咁

都係照屌，連登仔係唔會讚人

水晶膠加雙氧水

佢仲唔夠多錢咩

鄭詩君

有無人知套嘢有幾多香港crew?
有無機會競逐香港電影金像獎

Feel 到啲對話農夫勁大怒氣

Diu小氣到一個點

邊個怕錢多得滯
你睇佢用幾個月拍出黎攝期都玩既
你就知呢套野揾錢至上啦

你睇佢同咁多年拍檔吳孟達搞到今日到老死不相往來
同埋佢同佢老婆離婚
就知佢份人的確做人幾有問題
如果佢唔係有才華,一早比人打死左了

唔知點解覺得好反胃

大陸片政府有限制內地片用幾多非內地演員去保護內地演藝業

林子祥扮周星馳

唔係大聲就好戲架楊師傅

睇都未撚睇

使乜計香港crew
出品公司有香港公司+導演係香港人已經符合金像獎資格

可能星馳唔適合做編導

佢簽左對賭協議
五年公司要利潤10億

奶共馳

人地周星馳黨委黎架
唔搵支那人點得

周星馳自己都唔識接

果段片我覺得可信程度好低
拍戲秒秒鐘都係燒錢，長期都要趕戲，仲要周生93/ 94年仲幾多產，
有咩可能為左報復佢咁樣浪費資源
同埋隔離好靚仔既鄧兆尊應該係一齊拍
如果係真，人地都會出黎鬧啦

學到野 原來係咁

咁不如講英文啦

以前d港產片咁正
因為有好多勁既配音

梁思浩片面之詞啫
印象中細過聽電台佢做節目，感覺佢本身都係一個自我中心嘅小氣撚嚟
唔係話幫周星馳，唔否認佢應該幾難相處，不過人哋周星馳導演兼主角仲要年紀大過梁思浩，你憑咩叫人做星仔

老尷

終於有人講咗我想講嘅嘢

比著我以前唔好老脾,
我一腳young你落花園道,
再掛你係皇后像廣埸到鞭屍呀
你呢d....咁既!

唔係大聲就好戲咖楊師傅！
你尤其是最嬲尾果句"好好味呀"果句呀你嗌到幾硬幾假呀!
盲o既都知道你做緊戲啦! 你有冇職業道德架你呀?

d對答無乜大問題喎
我養你呀

唉，失望

其實周星馳應該同農夫拍
農夫唔介意用下巴又轉數快

好好味呀！

佢講過唔會睇返自己拍嘅戲 可能都唔撚記得晒

劉華都叫華仔啦，唔通又唔尊重咩，真係下下都要叫阿爺

你都識講劉華
梁思浩算老幾

圈外人叫佢華仔緊係冇問題啦，花名嚟啫夠親切呀嘛，但係如果有個後輩甚至臨記同劉德華拍戲叫佢做華仔，你估劉德華會唔會黑面

利申:唔會睇

不過見到樓上睇到個名就話炒冷飯會唔會太過妄下判斷
同埋周星狗份人係點又關套戲咩事 咁多年佢都無反擊過
一味都係其他2打6攻擊佢
相反連登男神梁朝偉就一路都同佢咁老友 由十幾歲玩到依家
偉仔拍一代宗師都有搵周星狗傾下功夫
我又唔信佢份人真係閪到咁 偉仔會同佢KEEP到咁多年老友

我意思係好似花名果d，唔關輩份事

你都知你收左我大利是嫁咩？
你知你收左我錢加嘛？

有無飯盒

佢拍啲戲真係麻麻
係佢演啲戲先正

星爺而家真係成個阿伯咁, 冇晒神采

其實搵番香港搞笑個d好d,好多大陸人都話套野垃圾破壞晒

又有12個比啲標題黨斷章取義
人地達叔話太耐冇見 各有各忙 又要照顧家庭 變左有種老死不相往來既感覺
唔係斬釘截鐵咁講話同星爺不和

搞gag d轉數點夠農夫快

上面有好多巴打問，又要配音，點解唔搵香港人拍？

實情係：大陸電影市場並唔係完全開放嘅，進口影片（非大陸本土國產片）每年都有配額，攞唔到配額就無得喺大陸全國嘅戲院上…而配額大部分去咗美國荷里活大片嗰度…

有幾種例外嘅做法，其中一個就係所謂＂合拍片＂，前提係製作人員同演員之中要有足夠比例嘅大陸居民，而主題又要有大陸成分。所以點解近年咁多港產片其實係中港合拍片。老細揼咁大舊錢出嚟拍戲，梗係想喺大陸公影啦，呢樣嘢好難怪周生嘅…

從另一個角度睇，堅持拍港產片嘅杜Sir、彭浩翔、阿澤等，其實我哋應該多啲支持一下…

偉仔表示為演好一代宗師葉問這角色，他看了大量書籍和介紹，有指星爺曾私下指導他，偉仔說：「他也學過詠春拳，有一次碰到我就說，你來我告訴你詠春拳是怎樣的，他又說，朋友嘛，知道你在學這個，總是希望幫上忙，但你聽過以後有用就用上，沒有用的就算。」若不是偉仔親口承認，真不知他曾跟星爺切磋過詠春。

偉仔呢d咪老友 次次人地提星仔
佢都會講返以前星仔一開頭同佢2個人拍小電影
星仔做導演同正派 打死偉仔個反派 之後星仔自己剪片 兩個人係屋企睇

講真會公開插老友既 都唔稱得上老友啦
偏偏大家只係睇到其他2打6插星仔既野
睇唔到偉仔點解可以同星仔KEEP到咁多年老友

唔係話大陸戲唔想撐，而係佢根本變哂質係拍比大陸人睇。香港人睇賀歲都好多選擇，我寧願支持港產片啦。

我記得美人魚有搵吳孟達但佢身體有事推左

支共滅絕香港文化嘅手法

其實我覺得大陸人要睇星爺都會想睇港式味道啦 屌你 全部拍到完全大陸味 有鬼特別 咁大陸人不如睇翻大陸笑片

邊個話唔會干預?

據聞佢近年某部電影片既某重要角色曾經想搵香港演員, 但大陸金主唔俾

錢會嫌多?

要搵錢去炒樓算鳩算啦
以佢咁嘅地位
代言隻洗頭水都唔少啦
拍埋啲垃圾真係何苦呢

農夫對自己嘅要求分分鐘高過星爺
Do姐教佢地教得好

其實以前啲港產片都係配音
成套戲搵返原本個演員去配嘅角色得一兩個
電影現場收音都係九十年代尾先有

80年代初已經有, 靚妺仔同再生人已經係
九十年代尾係現場收音開始係香港普及化
.
但近年好多合拍片都唔用現場收音, 就算一d係香港同澳門拍既合拍片都唔用現場收音
有一d係香港/澳門故事, 但香港演員係現場都要講普通話, 後期先至自己配番粵語版 (無計, 越來越多大陸公司要求演員要夾普通話口型)

抵佢比人打啦

咁係偉仔份人好啫 你幾時聽過佢有同邊個鬧不和

點解星爺對住鏡頭咁生硬同緊張咁

親切啲啫，叫星仔有咩問題
呢單嘢信梁思浩，好難一個有名有姓既人，去屈另一個有名有姓既名人
而且星爺出名脾氣古怪

全中

我又係咁諗
佢d語氣神態好似係知道要拍段片宣傳，就公式化咁出黎講2句扮互動，實情佢係完全無心 亦都唔想接農夫d gag
皮笑肉不笑咁拍完快d閃廢撚事應酬你

個問題就係人哋唔想同你親切囉，你係fd底叫星仔ok，達叔叫ok，你係老細出錢拍戲叫ok，你條二打六跟人搵食叫人星仔
李嘉誠啲下屬敢唔敢親切地叫佢做城仔呀

成條傻9咁

星爺fans真係好笑
講到農夫求你宣傳你自己套電影咁

人又cheap又回晒塘 收皮啦

黃一飛都講過有類似經驗 (某個位隨時NG十幾次,最後居然同你講都係第一次效果最好)

佢自己都講過
一路都好唔滿意自己以前做果啲戲，唔會睇返
可能依家拍果啲先係佢想要既野

呢位ching閱讀理解有無問題?
我段野派哂膠又話佢無心又話佢皮笑肉不笑
你邊到睇到我係fans?

其實可能都有商業因素係入面

周星馳呢條廢鳩回塘回到要搵農夫配音黎做遮醜布

梁思浩都叫二打六 就當梁思浩無禮貌又唔尊重，周星馳公報私仇又好有品咩

你畀著我以前唔好老脾

我冇話過周星馳冇問題
而且係周星馳眼中佢的確係二打六喎，好多人識佢唔等於佢係行內有地位有份量㗎喎

個訪問都已經sell 緊佢地自己

梁思浩套單春

有聲架仆街

佢係一個出色既演員

農夫真係幾掂
下次揾佢哋拍諗唔諗得過

你搵邊個拍我都唔多會睇

上邊叫人睇咗先再屌個班友

有冇睇過預告 ？

全部變晒支那演員 啲笑話又唔好笑

但打正旗號食舊水

你睇埋我個份

梁思浩係好鍾意扮大袋 恃熟賣熟果啲人 但係自己冇料 最記得李tim勝屌佢垃圾之後佢回應話唔好受

太久沒人同佢串咀過，轉數都跌哂了。

方仗係邊到黎？ 咪係佢到黎架羅。。。

荷里活咪又係咁，係星爺自己出埋聲姐，人地荷里活拍十幾個表情，睇到時導演、製片條友鍾意用邊個咪剪邊個出黎，個演員永遠唔會知最終係用邊個，條友第一日撈影視依行？

我地所認識既星爺已經唔存在

無關產地嘅問題，拍戲嘅嘢
第一take搞掂都可以再拍多幾take
返去剪片嗰時先慢慢揀用邊take
從來唔會話死用邊take架

C君：好好睇啊

以前既星仔已經死左 呢個係貌似星仔的人 叫星爺

想睇星爺同農夫拍戲
可惜冇可能

大陸上畫好似要用大部分大陸演員先易啲過檢

如果用哂香港演員當外拍片，剪到甩皮甩骨先上得

唔肯定岩唔岩

人地拍俾大陸人睇，做乜要用你香港演員呀

c君 加油

你訓撚醒未
講撚到佢好似第一次拍呢啲垃圾戲咁

睇左新trailer好似都唔係咁差姐

因為大陸注資嘅電影一定大部份要用大陸人，有"演員比例"要跟足，國家唔容許用中國嘅錢拍唔係中國人嘅電影

兩人排戲就聽過

拍片剪片就未聽過

佢地個年代有鬼資源拍片剪片咩
點搵部機返嚟

又話香港係中國既 而家又唔當係

一講錢就唔閪理你班港燦啦 用哂香港人，邊有稅收，唔係主席邊有煙仔食呀

梁思浩比較起周星馳
就梗係二打六啦
正宗挽鞋都未夠班

剪片呢個係真既，有段訪問星同偉既片度佢地自己講，都好耐歷史了(好似係) 個時星係戴住頂漁夫帽咁既野，已經係睇得出佢同依家一樣冇咩點變，係D訪談節目到都係好拍醜，好唔自在咁，同電影上既佢係有好大區別

有要求 拍多幾take有咩問題
唔拍點知邊一take先係最好
咁多年黎鄧兆尊其實有冇出過聲

上網都廢事晒時間睇
利申：到今日都冇睇過美人魚

好似話一齊做過節目
當大家識於微時 叫人地星仔
佢最大成就應該係同李麗珍拍戲

係拍床戲

今次王寶強同個鬼佬既床戲都拍左50幾take
最後都係用返頭幾take
仲要係王寶強自動請纓要拍多幾次
因為拍戲你有時唔試多幾次，點知點樣拍係最好
講到尾，有怨言係因為覺得付出收入唔成正比
王收左上千萬片酬，條氣實順好多既

睇佢撚吳亦凡果段片
佢連徐克都要糾正，叫佢嗌返周生
田雞肥仔聰都係叫周生
根本佢係一個孤僻怪人，習慣要同人保持距離

梁思浩都唔叫二打六 ? 笑撚死我呀仆街
佢係D咩咁大袋呀? 呢條小氣被害妄想狗

有冇LINK

0:58

星爺好似開朗左, 無咁難觸摸
不過套戲我都係唔會睇....

如花夠係星爺中同同學加死老啦 你睇下佢下場係點

依家周星馳啲戲俾大陸人睇架 配下音就想撚鳩我地？

筆者開玩笑說到終於供完「三層樓」，李健仁大笑一輪後，非常認真的表示說如果在香港打工的話，未必可以供3個仔女完成大學課程。

其實好多同周合作過既人，都撈得好掂
羅家英都話靠周星馳先買到樓，仲有石榴姐

咪玩啦 梁思浩條柒頭係人都知啲戲屎
要佢喊17次算少啦

周星馳：「咁你仲夠膽交啲咁嘅戲俾我？」

果場戲鄧兆尊做得好好多，黃一飛都好得
特別係果聲「屌」

黃一飛話星星可以係一場拍好多個takes，但其實只有第一個take係開住機拍， 之後拍其他takes時已經媳左機。

荷里活拍好多個takes， 至少係開住機拍。

拍其它take熄機係梁思浩

周星馳推左唔少文藝片

《籠民》劇本咁正都唔肯接 （益左黃家駒）

佢既作品基本上已經定型左喜劇
好難會拍文藝片
我反而覺得偏Cult既喜劇有得諗，
類似回魂夜、零零發呢種，佢都拍得好出色
不過掣肘就係大陸戲唔比有鬼

以前就係

唔屌得拍比支那人睇?

唔出奇就唔可以屌呀?

笑片？
你覺得佢以前啲片真係純笑片咩
以九品芝麻官為例，帶出既係傳統中國社會既意識形態喎

咁係因為徐克拎佢個稱呼黎玩叫星爺又星哥又星大哥咁
佢先謙d叫徐嗌番周生姐

以前就係

佢依家回哂溏啦

你估佢仲拍到嗰種笑片咩

佢而家咪又係食老本

一日唔轉型一日都係固步自封緊

點?
佢有無好似其他2打6咁抽星仔水?
個個插星仔 佢出黎撐星仔喎
多謝你俾多個例子出黎

本身我只係諗到偉仔
你幫我更加證明 真係當星仔老友既
係唔會得閒出黎抽佢水

而係好似如花同偉仔咁
大家私底下聯絡 唔洗高調

講起文藝片

佢套望夫成龍好高質

28歲既星仔

連農夫宜家都好笑過周星馳
老喇

星爺大陸拍爛戲根本就係同大家搞緊笑。

星爺迷嘅我，新戲見到佢真人出來宣傳就夠，唔會俾錢睇垃圾。

Super 8 好平

周星馳日前攜執導新賀歲片《新喜劇之王》的女主角鄂靖文，接受內地傳媒訪問。談到新片講述一班臨時演員，星爺自爆當年初入行做臨時演員的辛酸史。他憶述當年在電視台，但忘記是拍攝哪套劇集，有次覺得自己講一句對白講得不好，回家仍在糾結，於是坐車回去問導演可否補拍，給機會他再講多次，他提到當時好像有跪低求導演讓他再講多次，最後導演亦答應了他。
在旁的鄂靖文一邊聽星爺講一邊感觸落淚，事緣她也經歷過做臨時演員的辛酸。當記者問到星爺會否復出幕前？星爺則坦言假如自己是新面孔才會參與。

後尾李力持有出黎澄清返
話因為當時拍戲用菲林貴
所以等佢喊左先roll機
點知佢喊極個反應都唔岩
得第一個有拍到 索性用返果個算

我覺得梁思浩果陣講單野出黎果陣
都係加鹽加醋 我信一半好了

星：你知唔知一秒鐘有幾多格菲林？
梁：係廿四格呀，星爺

唔係周星馳唔會有梁朝偉，多謝星爺當年拉佢去報名

好明顯周星馳唔想接番以前d 對白啦 睇過曬佢對以前自己d 戲既 訪問 佢都唔多想提番以前

講真 我相信大部份人係星爺既話 都係打大陸市場
你地做過生意 就會知大陸市場同香港係差幾撚遠

其實睇呢條片 星爺完全沒變過 都有個種味道係到

巴打 我地未做過生意 可唔可以講下實情係點？

星爺連元配都飛,你己經想像到佢有既仆街
更加唔洗提達叔單野
根本人渣黎

元咩配，都無結過婚

梁asshole?

就係咁先on能狗
個女人係佢最仆街既時期support

第一次以外冇開機

唔係話主要係星爺老母唔鍾意先冇行落去咩?

其實佢不嬲都係內向，講野唔叻
而呢條片都睇得出佢同徐克唔係合作得特別開心

真正佢街時期陪佢果個叫羅慧娟
佢自從賭聖紅左之後都冇窮過
90年一爆紅已經買半山樓
于文鳳係賺錢方面有幫佢

用農夫的橋去拍
掛名周星馳去賺錢，perfect